有咩BEYOND3子時期既歌係必聽?

求推介

回家

Paradise (日文）

已被漆黑掩蓋

謝，還有嗎？

只可嘆息 從心底再去追憶
瑟縮於妄想一角
尋覓實在是折磨

不見不散

還有嗎？

聲音

請將手放開

醒你

好聽嗰啲多數都係paul叔寫
家蛋有首長空OK嘅

請將手放開

不見不散

十八

打救你
教壞細路
管我
門外看

缺口
時日無多

缺口唔錯

然後
回家
大時代
冷雨沒暫停

討厭
蚊
兩首編曲都好正👍

然後

麻醉？

謝謝大家

舊曆

預備，十八，請將手放開，缺口

遙遠的paradise
祝你愉快
缺口
請將手放開
聲音
醒你
不見不散
霧
夜長夢多
教壞細路
困獸鬥